住元朗嘅你，大家為左你地以身犯險，你地會選擇留喺屋企睇Live定出黎同行發聲？

如果外人都敢入，你地唔敢出，我地真係唔知可以點

唔為香港都為下元朗
唔諗元朗都諗下你地啲樓價
唔諗樓價都想像下將來自己喺區內仲點樣生活落去

唔講自己香港咁L遠
自己屋企自己救
平時d仆街阿伯撞人抽水都算
而家打人都唔出黎？點教細路呀
佢恰我地一代，我地就要教下一代唔好比人恰

樓主都係冷氣司令

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

住元朗點解唔可以落街行？
買餸都要啦

唔行都有方法幫手嫁
上天台睇住有冇癲線佬高空擲物擲

推

屯元天巴打，我地成堆人住港島東都入緊黎喇一定要落黎

元朗人行緊

Push

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

出黎追星喇各位居民！！！何韻詩就到